##Теоретичні питання
1) Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.  
Для того щоб при необхідності повторів одного і того ж шматка кода в різних частинах програми тільки визивати функцію, а не дублювати її 
2) Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.  
Для того щоб була можливість в функції підставляти будь яку інфо
3) Що таке оператор return та як він працює всередині функції?  
Повертає результат операції. Без нього функція виконається, але результат не буде записан

